丁屋咁整都幾好

開個天井，有個4米幾高既地庫

上天台條樓梯轉角
未住已經見到有漏水
手尾有排執
住多幾年地窂改做泳池啦

丁屋地好偏僻

大陸樓，如果現樓要硬食呢 d 裝修都幾慘。

有地庫，告得。

地政電話: 2231 3369
地政電郵: landsd@landsd.gov.hk